老竇埋單：今年以來輸咗幾多

輸咗十一皮

好撚少姐

三皮

有賺
賺皮幾野

不如講佔身家%啦

唔夠1%身家

目前賺左15％身家左右

賬面輸緊
本金2.5%左右
本金係身家6%左右

小賭怡情